有無巴絲打在職進修緊？

請問你地讀緊咩課程？ degree hd or asso?
全日制定兼讀制 ？ 出席率會否不足
請各巴絲分享下

1

2

3

4

以前成日遲到，不過都唔計出席

早排完左pt degree.
黎緊會報d上十令堂既興趣班/關於工作既進修課程
過多1,2年就諗住試下報master

遲到唔計出席？ 最後failed?

lm

巴打咩成績上degree? 讀幾多年？ 上堂時間係點？

垃圾成績，讀幾年
通常1830-2130
做咩呀？你想進修?

讀master

除左lab都唔計出席

係 但我返工時間唔定 又夜收工

返part time master好攰
一收工就要狗衝返學

一星期返幾多日堂？

我最近都報左，要兩年，唔知應唔應付到溫書考試

啱啱完咗pt master，通常都唔計attendance ，都幾多同學會遲到

怕應付唔到就一個sem最多take兩科，weekend勤力啲做下功課溫下書應該問題不大

有啲同學想hea啲就一個sem一科

利申商科jj

一星期兩日
但係趕功課果排壓力大到爆
開sem先一兩個月就deadline

黎緊下年想讀ot degree
有冇人讀過space?
想知生活係點

我都係打算每個sem兩科，同埋讀city係咪會hea d?
平時返工同陪女都用左好多時間，讀左書唔知會點

巴打本身讀咩

Pt 讀,我諗大部份阿sir都明白要番工既人既難處,唔會點計出席率(有例外)
你事先聲明左,同交到功課,重要課堂出席到,考試PASS 都唔大問題.

不過真係想讀就去左先啦,你所考慮既都係少事黎.

但我睇上堂時間 1930 to 2130 我放工搭埋車去都應該2100